得閒開post喂下狗

屌你老母仲唔同我入黎？

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

你啊？乞衣狗啊？

你食撚左屎未？

乜撚野叫喂下狗
窮到無錢讀書餵字都唔識

返去幫你老豆老母執骨啦不孝乞衣仔

覆我啦屌你老母 清明大把手足代你拜你老豆老母啊